真係估唔到一個月內，睇住由仇思達、杜汶澤去到黃毓民全部變成過街老鼠～

一個月前件件霸氣盡現

一個月後件件霸氣盡失

唔係奶共就投共，再唔係拖糧扮冇野最後屈服於群眾

一個月變化咁大，講真仲未習慣

近墨者黑

差件梁錦祥

[逃犯] Myradio梁錦祥：逃犯條例應通過！最好有咁辣得咁辣！

梁錦祥：含血噴人 栽賘嫁禍 港獨青年人格墮落 MYRADIO恥與為伍

吓，你無睇清楚腥講人既本質啫。
查實腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦～～～～
腥講人一向得個講字同有陣錢腥味⋯

杜汶澤依d政治真心膠又唔識又要講, 拖糧單嘢係柒不過又唔係乜嘢大事囉!

唔撚識又招鳩積

淨係盲撐黃毓民

癡埋熱狗都冇好下場

黃毓民一早收哂皮啦

啲comment笑撚死朕！

#22

#59

都係果句啦，你搭到咁大個棚咪你叻囉
記住陳浩天都係獨派金手指

賤種黃毓民 愧對香港人